Ahoj, Evo! Jak se máš? Kdy mě návštivíš? Včera jsem měla narozeniny. Bylí jsme s kamarádami v kavárně a potom šli jsme na proházku. To byl krásný den: svetilo slunce, bylo teplo, bylo hezké počasí a proto měla jsem dobrou náladu! Sešli jsme se v 18.00 v kavárné "Laguna". To je moc hezká kavárna. Tam byli: Adam, Eva, Eva, Adam, Eva, Eva, Sin. Dárek se mi moc líbíl. To byl nový mobil. Dlouho jsme mluvili, bávili se, tancováli. To byl hezký a moc zajmavý den. Čekam se na tvůj dopis Eva.
